# gameboyAdvanceSP_ZERO

![parte delantera](GBA_Zero_SPi_1.JPG.png) 
![parte trasera](GBA_Zero_SPi_2.JPG.png) 


PCB para instalar una raspberry pi Zero en la carcasa de una Game Boy Advanve SP.

La placa no ha sido probada por el momento con lo cual es posible que tenga errores que depurar todavia.

